[
    {
        "randomId": 631
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Tora akuho ntore akandi tujye guhaha igume hepfo aha",
            "option_1": "Umuvumu",
            "option_2": "Imfizi y'intama",
            "option_3": "Urusyo n'ingasire",
            "option_4": "Inkari z'inkoko",
            "correct_answer": "Inkari z'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ndateka imirire ni yo yanyobeye",
            "option_1": "Imyashi",
            "option_2": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "option_3": "Injuma y'uruhinja",
            "option_4": "Inturo mu rutare",
            "correct_answer": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ingobyi ngari ni yo impekera abana",
            "option_1": "Ubwato",
            "option_2": "Udukongorwa",
            "option_3": "Imiduha",
            "option_4": "Umuhoro",
            "correct_answer": "Ubwato"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera agasaza kakiri agasore",
            "option_1": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Agakongorerwa",
            "option_4": "Urushishi ku igufa",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Inuma",
            "option_3": "Imegeri",
            "option_4": "Intembatembe",
            "correct_answer": "Intembatembe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nirirwa ntambuka bukira nkibatambuka",
            "option_1": "Imbaragasa mu kirenge",
            "option_2": "Umutumba",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "correct_answer": "Umutumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bashinze urukiramende ku ngoma ya Gahindiro n'ubu sindarugendera ngo ndusimbutse",
            "option_1": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite abana bakicara ku ntebe imwe",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_4": "Igitsina cy'amateke",
            "correct_answer": "Igitsina cy'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Dimba ikwege",
            "option_1": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_2": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Umuziha w'inzovu",
            "correct_answer": "Ikiba cy'ubwatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Birigita birigita",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_2": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_3": "Imende ku mugezi",
            "option_4": "Igitonyanga cy'imvura",
            "correct_answer": "Imende ku mugezi"
        }
    }
]